HKBN 上網12月到期

而家HKBN 100MB 12月到期，想轉1000MB，咩台都得，但要連家居電話。

請出招

HGC寬頻最新優惠(新客戶/轉台客戶)

光纖入屋 100M 500M 1000M

還有其他額外優惠計劃，歡迎查詢！

合約期內包一次免費搬遷！

如有查詢：
Whatsapp:

TG:

利申：年資超過7年

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

網上行
寬頻新安裝或轉台大優惠

「2X1000M優惠送Switch 遊戲機計劃」
(連任天堂Switch紅藍色 跟精靈寶可夢 Let's Go!皮卡丘!+精靈球套裝)

「1000M限時優惠」
🥇指定私人屋苑🥇
限時計劃1000M月費低至$138
豁免$680安裝費

🏆指定公屋居屋🏆
限時計劃1000M月費低至$105
豁免$480安裝費

家居固網電話
CSL轉台/新號碼 無限上網優惠

NowTV
NowTV新裝或續約都有優惠價 搵我傾傾啦

裝NowTV任何Plan即享呢兩個免費台
識睇 一定係睇Now新聞

公居屋至抵價雙重娛樂組合🎭
$99月費睇盡電影娛樂組合

⭐️中文電影組合
⭐️HBO電影組合
⭐️Fox 電影組合
⭐️亞洲娛樂組合
⭐️國際娛樂組合1
⭐️國際娛樂組合2
⭐️知識組合
⭐️智醒兒童組合
⭐️國際新聞組合
⭐️Stem 學習組合

想即刻轉台睇NOW 新聞.：立即查詢

即刻聯絡問下啦
Whatsapp :

TG：
———————————————
⚽️最新推介睇波Plan⚽️

足球組合
推介優惠睇英超＋西甲＋賽馬＋電影＋娛樂＋新聞
至抵價＄273月費 另加接駁費用

🔶6星級體育組合🔶
英超、西甲、德甲、法甲、意甲、
歐聯、歐霸、ATP及WTA選巡迴賽、網球大滿貫、桌球、羽毛球、F1賽車 等等
平均月費$323

限時最後今個月登記

信用卡做登記有豐富禮品送
———————————————
*豁免安裝費
*需根據地區每月加接駁費

優惠期有限及只適用於指定特選客戶
並須受有關條款及條件約束
———————————————

即刻聯絡問下啦
Whatsapp :

TG：

網上行/ NowTV最新優惠
24小時免費查詢
網上行光纖低至$86，及$99睇盡NowTV
CSL一條龍服務
⭐️新舊客戶都有優惠⭐️
WhatsApp📱
Telegram📱

我岩岩申請左hgc寬頻
個sales跟到好足，全程跟進
直接爽快搞掂晒

你可以搵佢問下了解下

HGC寬頻

網上行/ NowTV最新優惠
24小時免費查詢
⭐️新舊客戶優惠⭐️
WhatsApp：
Telegram：

Icable 有線寬頻光纖入屋優惠

公屋居屋優惠
68蚊 200m
88蚊1000mx36光纖入屋
98蚊1000mx24
$109 1000m 光纖入屋加電視組合
$119 1000m 光纖入屋+電視組合+家居電話
睇盡有線獨家財經/新聞/健康/娛樂專題總共44個台
萬一有線無覆蓋可做
$78-$118
中國移動1000mb光纖plan
私人樓優惠
$88 200m 上網
$93 200m上網+ 家居電話
$98 1000m上網
$109 1000m 光纖入屋 +電視組合
$119 1000m 光纖入屋+電視組合+家居電話
$158 1000mb x2
頻道包括新聞/體育/娛樂/兒童/外語/電影/紀實以及附加華娛組合共44個台
可以優惠價增加資訊娛樂/博彩組合以及體育組合包括歐聯德甲日超等賽事組合,詳情不能盡錄

中國移動手機上台轉台組合
$88 無限數據
2mb速度
108 21mb 5gb
送5000 my link積分
4.5g
6gb 108
8gb. 128
12gb 158
20gb 188
50gb. 298
轉台送25000mylink積分
新號5000
5g上網
30gb 198
100gb 298
200gb.398
300gb 498
轉台送30000mylink積分
新號送10000分

學生plan
5gb 21mb速度 $78
10gb 21mb速度 $108
送10000mylink積分
4.5g
5gb $108
15gb $128
送25000 mylink積分
Mylink積分可以在mylink app中換領繳費卷繳付月費 5000分=$50 10000分=$100
請先報地址查覆蓋
新做無耐 有咩唔岩講到岩

hkt 網上行寬頻now tv ，信心保證

Hkt now 網上行有更多優惠👍👍
快D搵我了解下，保證最平
Telegram:
WhatsApp:

#手足 #weconnect

「光 時 」門
TG:

Whatsapp:

Pccw寬頻 網上行 NOWTV
新安裝 / 轉台/ 續約 優惠
《村屋 唐樓 公屋 居屋 大優惠》
新入伙特低價

公居屋 1000m月費
指定特選屋苑 抵至$105
連家居電話平均$133

私人屋苑 1000m月費
特選屋苑 抵至$138

再免安裝費

指定地區屋苑 200M優惠
$98/月/免安裝

「 私樓特別計劃 」
1000M 合約期30個月 月費$228
1. 收取一次性安裝費$680
2. 合約期內豁免一次搬遷費
3. 免費跟now TV 40個電視頻道
<基本24小時新聞台
直播台 財經台>
2選1
(家庭組合 或 FOX國際娛樂組合）

4. ⭐以下禮品7揀2⭐
（origo 纖幼旋風式吸塵機VC-10
（origo 健康免油空氣炸鍋AF-132
（pout nose1 空氣淨化器套裝
（$100惠康現金券
（Logitech無線滑鼠鍵盤MK270r
（1000 club 積分
（CGA 香港電競館 遊戲時數10小時

5.30個月網上行安全上網軟件套裝
6.30個月Norton Security軟件套裝

Nowtv 新裝 睇波免6個月

【🌟Now TV新客/續約優惠🌟】
🏆 睇波Plan低至$298^/月
再送3選1《信用卡autopay》
（Origo AF-138 氣炸鍋
（oto PG-90 按摩槍
（Smartech 低糖電飯煲 SC-2898

⚽ 英超 西甲 德甲 法甲 意甲 歐聯 歐霸
⚽ 英超西甲 抵至$238^/月

✔包括Now新聞台 + 直播台
^優惠期有限，需簽訂指定24/30個月合約期之服務計劃及另加指定地區高清接駁費 ; 受條款及細則約束

$99 *兩個自選組合

中文電影組合（爆谷，衞視電影台）
HBO電影組合（HBO)
Fox 電影組合 (Fox movie)
亞洲娛樂組合 (中日韓劇）
國際娛樂組合1（美劇fox)
國際娛樂組合2(國外綜藝娛樂）
知識組合（discovery, 國家地理）
智醒兒童組合（Disney)
國際新聞組合(CNN, Fox News)
Stem 學習組合

*需另加高清接駁費
「特定情況可免，請查詢」
及指定地區
基本台三十多個頻道（新聞台. 直播台）

網上行 Netvigator 寬頻

「光 時 」門
TG:

Whatsapp:

新裝/轉台/續約 歡迎查詢
保證至抵價

港九新界都可以做寬頻，手機plan
#手足 #weconnect
唔駛三萬thx 👍🏿

有線寬頻服務計劃）

A)1000m x2 $158 36個月

B)1000m 加基本組合
$109 36個月
-包44個台

C)1000m剩寬頻 $98 36個月

*所有計劃
-免安裝費
-免一次搬屋到基本地方繼續用（如果日後搬去果到無可以取消）
*可加$200購買5天線 tenda router
-於合約期內因寬頻服務問題檢測發現因有線寬頻網絡或 器材故障導致問題 達2次 (非用戶人為錯誤問題):
用戶可於有線網上服務中心申請以下選項:
免除有線寬頻光纖服務，無任何費款

六十天寬頻服務月費回饋」(60天補償會於合約期後加上, 如24個月合約會於第25及26個月補償);

黃生Edwin 96831853 😉
💥歡迎致電或whatapp 查詢服務計畫
傳送門-
📞96831853 黃生/edwin

Now TV新安裝/續約優惠
指定足球組合免你４個月月費

網上行1000M公居屋低至 $105
私人屋苑/村屋請PM我

WS 👉🏻
TG 👉🏻

識個朋友可以幫你
Tg: pccwxnow
Whatsapp:

新安裝 現有𝐍𝐨𝐰𝐓𝐕 客戶
網上行寬頻 新客戶
📱5285 8756
WhatsApp📱

❌絕不hard sell ❌

HKT/網上行Netvigator
申請2x1000M送switch主機跟1隻指定遊戲(pokemon Let's go 連monster ball plus)仲送你1份迎新禮品
申請指定網上行計劃免費送NOW TV超過40個精彩頻道, 頻道內容已經包括Now新聞台同直播台
HKT網上行直屬員工

8月份(網上行/HKT)限時優惠
⚜指定公屋/居屋
💯獨享1000M光纖入屋計劃
✅合約期內豁免12個月費平均月費$105
⚠️豁免安裝費

⚜指定私人屋苑
🎭獨享1000M光纖入屋計劃
✅合約期內豁免12個月月費平均月費$138
⚠️豁免安裝費

💎近期迎新禮品包括
⚠️1. Origo纖幼旋風式吸塵機 VC-10
⚠️2. $100超市(百佳)現金劵
⚠️3. 10 CGA(Cyber Game Arena) game playing hours
⚠️4. Logitech Wireless combo MK270r
⚠️5. POUT NOSE1 空氣淨化器套裝
⚠️6. origo" 健康免油空氣炸鍋 AF-132*
⚠️7. $300 百佳現金券

新建公屋居屋/私人屋苑有(有特別計劃)
歡迎各位巴絲搵我查詢🎗
Whatsapp:👇

Telegram:👇

* 優惠須受有關條款及細則約束*

搭單問新屋苑想裝 1000m, pls pm

HKT/ 網上行10月份新安裝或轉台計劃各位巴打請接招
如有查詢 whatsapp 請按👇

TG 請按👉
Netvigator網上行直屬員工
月費計劃最新最齊
* 優惠期有限及須受有關條款及細則約束*

指定公屋居屋/指定私人屋苑限時計劃
1000M合約期36個月月費低至$105/$138
豁免$480/$680安裝費
新建公居屋及指定新建私人屋苑
仲送多一份迎新禮品

2x1000M switch禮品計劃
計畫內包括switch 主機組合
送指定遊戲一款
免費now TV 超過30個精選頻道+ 免費揀一個 娛樂組合
仲送多一份迎新禮品

以下係10月份(全新計劃)
計劃1
現有Now tv 付費客戶或csl/1010 客戶計劃
全線公屋居屋/ 指定私人屋苑
1000M合約期24個月月費$105/$138
豁免$480/$680安裝費

計劃2(學生計劃)
網上行+ Google wifi計劃
全線公屋居屋/ 指定私人屋苑
1000M合約期36個月月費$168/$198
豁免$480/$680安裝費

網上行x NOW TV 6星級體育組合計劃
網上行x4k NOW E英超及西甲24個月通行證計劃
網上行+固網電話組合計劃

網上行計劃又點止咁少, 歡迎各位巴打絲打搵我查詢詳情
* 優惠期有限及須受有關條款及細則約束*

如有查詢 whatsapp 請按👇

TG 請按👉